醒少少 唔好叫口號好無

大家出黎飲酒溝仔
叫乜口號？

推